有冇手足已經想移民算

咁搞落去繼續留響香港同住響大陸根本冇分別

有

但冇錢

其實好多人都有咁嘅諗法但係走唔到姐

Die for Hong Kong

世界上 只有我地係香港人
去。到。邊。度。都。係

But this is our HOME

揹緊
而家只係not yet china咋

一味剩係識走，點保護屋企人

有，但走前都會盡力出黎支持

你可以有呢個打算
打做之前盡力為左呢個家先OK?

睇緊，諗住搵個地方開間cafe 做d 生意仔

唔好打沉士氣
共勉之

大家有共識行動，請幫手推

613行動部署

Become one with hk

有邊個唔想？移到先得嫁廢話

補多句，今日有出前線

哩到係自己地方 自己屋企黎
作為香港人都唔救
仲有邊個會出黎救

先將資金轉走
等到關係法制裁落地先走都未遲

放左手就翻唔到轉頭. 唔可以放棄

512525， 咩黎

老老豆豆我係焦土派, 諗法係既然林奠講到點都唔會撤, 就只係等港共接受國際制裁, 即使因此變成焦土我都唔會走。
我細個死唔肯出國讀書, 而家都係一樣點都唔會離開香港。

當然..冇本事走亦係第二點